汽車皮座

請問咁多位ching，我架車想由絲絨座轉做皮座，大家有無相關舖頭推介？同埋我上網睇過有好多隻皮款，有環保皮，人造皮，纖維皮，真皮，究竟邊隻比較好？

幫推

之前睇左幾間,最後簡左間叫係觀塘半山咩咩WISH手工幾好,簡左厚身人做皮@$3800,外觀同原廠分別唔大,用左半年日日渣仍然靚仔,